tbb早在2011神預言popo惡行

tbb一早係2011年套劇真相已經同大家講咗黑狗惡行

最諷刺係當年係口供房比狗打嘅係楊明

D對白全部似曾相識嘅？

呢家唔知tbb仲夠唔夠膽重播呢套劇？

如果多人like就爆下少少料

唔係預言
係黑警濫用私刑依樣野幾廿年都一直存在緊

但是呢個世界依然仲有人覺得佢地係英雄

呢個要推出去Facebook諷刺吓佢地

推啊！
真相第17集！有人cut出黎就好

TVB嘅良心去咗邊？

721...